重遊同ex一齊旅行既地方

見到佢又去我地去過既地方了
唔知佢會唔會 諗起當時我地既回憶呢

唔會呀！你醒下啦！
佢諗嘅係第二個呀

真係會唔記得晒咩？
行過間餐廳 經過個景點都記得掛？
真係做到完全忘記？

忘記唔到就搵返你啦
仲心掛掛嘅只有放唔低對方嘅你咋，人地連你係邊個都想扮唔識扮唔熟呀

頂住啊巴打
我同你一樣 明你感受 一齊挨埋佢就無事

分左手之後 有特別回憶既地方真係唔敢再去

你都on撚鳩既
咁搞法大把人分左手咪唔撚洗出街？